曲線諗 球會係想我地影響埋英國利迷

英國人玩政治

叫英國班仆街履行返監察中英聯合聲明呀

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

死猁狗個閪腦 邊諗到咁多野呀 擺明割席啦